{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_060895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "도리고"
    },
    "text": "ドリゴ\\n\n幹線から分かれた道まで表示した。筆写本。1本。制作者・年代不詳。高麗大学の図書館所蔵。第1は北西方面にソウル身元(新院)で義州まで、第2は北東方面にソウルヌウォン(樓院)で慶興(慶興)の瑞獣と(西水羅)まで、第3は、東に忘憂里で評し(平海)まで、第4は南東に漢江(ハンガン)から釜山まで、第5は南東に宋開い(松披津)から太白山まで、第6は南方へドンジャクジン(銅雀津)で統営(トンヨン、統營)まで、第7は西側に良貨も(楊花渡)から江華までの道程を記録した。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地図は何年代のものですか？",
            "answer": "制作者や年代は不詳ですが、高麗大学の図書館に所蔵されています。"
        },
        {
            "question": "この地図には何本の道が表示されていますか？",
            "answer": "この地図には7本の道が表示されています。"
        },
        {
            "question": "第1の道はどこからどこまでの道ですか？",
            "answer": "第1の道は北西方面にソウル身元(新院)で義州までの道です。"
        },
        {
            "question": "第2の道はどこからどこまでの道ですか？",
            "answer": "第2の道は北東方面にソウルヌウォン(樓院)で慶興(慶興)の瑞獣と(西水羅)までの道です。"
        },
        {
            "question": "第3の道はどこからどこまでの道ですか？",
            "answer": "第3の道は東に忘憂里で評し(平海)までの道です。"
        },
        {
            "question": "第4の道はどこからどこまでの道ですか？",
            "answer": "第4の道は南東に漢江(ハンガン)から釜山までの道です。"
        },
        {
            "question": "第5の道はどこからどこまでの道ですか？",
            "answer": "第5の道は南東に宋開い(松披津)から太白山までの道です。"
        },
        {
            "question": "第6の道はどこからどこまでの道ですか？",
            "answer": "第6の道は南方へドンジャクジン(銅雀津)で統営(トンヨン、統營)までの道です。"
        },
        {
            "question": "第7の道はどこからどこまでの道ですか？",
            "answer": "第7の道は西側に良貨も(楊花渡)から江華までの道です。"
        },
        {
            "question": "この地図にはどのような情報が記録されていますか？",
            "answer": "この地図には幹線から分かれた道の道程が記録されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 359
    }
}